（賣物）7成新 red wing 852

好耐之前買 著過冇十次
因為買大左 放左係床下底 所以有好多塵 （賣比你個時會清潔）
有需要我再影多啲圖
Size USA 9
U.K. 8
Cm 27
EUR 42

賣 1000蚊 歡迎議價
聯絡方法：
唔成日mon post 求telegram 聯絡

冇可能著得十次

yahoo拍賣

我2000收

因為買大左 個底冇得快
隨便議價 因為好阻地方先賣左佢

正想講。

你著十次 一次行100km?

你是咪計錯數 你sure 7成新？

果十次你去左打仗啊 屌你老母

個底蝕到

咁撚樣都7成新你傻撚左

每個月著一次
每次二十日

唔影鞋底

呢啲鞋愈舊愈有味道
二萬 大家唔好同我爭

你著咗冇十次 應該兩次姐 不過係兩次世界大戰囉屌你

一係你洗咗先啦。咁既身世同人講著過10次

我遲啲影

7成新

咁我聽日整乾淨佢先
個啲係塵黎
再影埋鞋底

咩係852

300

屌你鞋盒仲要有篤精
放到5舊水都偷笑
我都有對red wing
著咗兩，三年
同樓主嗰對差唔多樣

我出4萬

都ok抵 pmed

40100

冇可能十次

嘩 真係好新呀

有樓主腳味至少都６萬

一直都想知7成8成個d點計出黎

有無人窮到要買二手鞋黎著

你唔信都冇計

參加左十次毅行者?

7成新 請問點計

係 我淨係想要鞋盒篤精
毅進星 $5000

你地出幾多我都大多你兩萬

我果對著多過十次
著住由apm行去d德福megabox再行返去apm
d皮同個底都冇咁殘啦
你果十次著黎行路上廣州呀？

吹到 鞋底收哂皮咁既樣都可以叫著左十次

我聽日整走啲塵再比你地過目

地盤佬鞋

抵

唔洗喇 你收撚翻埋自己著喇

唔岩著

睇回覆笑到仆街

豆腐底?

笑撚死

不如
你講下點計先
我都想計下

著左成年咁都好話十次

lm睇樓主變魔術